香港正式收皮 1997 - 2020 R.I.P.

懶人包(求補充)
0. (好似有) leave WHO
1. 唔比部份中國學生入境
2. 關於中國公司上市
3. begin to elinmiate treaties (extradition, travel advisory, tech expot, trade)

1) 美國退出 WTO
2）唔畀部分中國人入境
3）立即審核在美國上市公司
4）展開取消香港獨立關稅區地位工作
5）制裁中國及香港官員

sanction Chinese and HK officials who made part of the national security law

推上去

stop special treatment to HK

終於攬炒成功
各位煲底見
好𠹌感動

I think C*INA should leave wto, not US lor

等左成晚

rip

期待新香港(2021-?)

形勢大好唔好俾五毛帶風向話無用

One Country Two System
to
One Country One System
-Trump 2020

[ 港獨強心針 ] 用15分鐘來認清香港最強力盟友USA : 國際反共形勢大好，咪撚再灰！！！

tvb新聞仲未敢報

係HKSAR收皮
香港民族長存

唔好報算

【03:00】特朗普斥，中國的舉動是破壞一國兩制及《中英聯合聲明》，形容中國在香港搞「一國一制」。他表示，將制裁涉嫌侵蝕香港自治的香港官員，並將取消給予香港的特別待遇政策豁免。特朗普又指出，美國會暫停部分中國人進入美國。

【02:00】彭博引述消息人士報道，特朗普考慮制裁中國金融業及貿易政策等措施；路透社就引述消息指出，美國可能會取消數以千計中國留學生簽證，亦可能會簽署行政命令，制裁部分涉及打壓穆斯林的中國官員。

【01:15】根據美國白宮的公布，特朗普記者會將在本港時間凌晨2時開始，在白宮舉行。

【01:10】在這次記者會前，特朗普在Twitter發出一個與中國有關的帖文，但內容只有一個單詞「CHINA！」

口交部：
關你撚事
打過丫笨

香港同中共一樣比美國制裁
符合中共一中原則

各位手足 辛苦大家的努力和犧牲

Hong Kong 係1841-2020

又好似係

應該係1841－1997

RTHK
特朗普：將取消香港特別待遇的豁免政策 制裁相關官員
2020-05-30 HKT 03:07

美國總統特朗普在白宮表示，中國推出港區國安法，違背中英兩國在1984年所簽署的《中英聯合聲明》，香港不再享有自治，批評中國已經將「一國兩制」，變成「一國一制」，特朗普表示，他的行政團隊將會展開行動，取消給予香港特別待遇的豁免政策，美國會對削弱香港自治的香港官員，進行制裁。

啱

應該係WHO

香港徹徹底底被侵略呑併！

WASHINGTON -- President Donald Trump on Friday announced he would begin taking steps to revoke Hong Kong’s favored trade status with the United States, in response to a controversial new security law that would effectively bar political protest and opposition movements in Hong Kong.

I am directing my administration to begin the process of eliminating policy exemptions that give Hong Kong different and special treatment,” Trump said in a Rose Garden event at the White House.

“My announcement today will affect the full range of agreements that we have with Hong Kong, from our extradition treaty, to our export controls and technologies,” said Trump. “We will take action to revoke Hong Kong’s preferential treatment as a separate customs and travel territory from the rest of China.”

The shift in Hong Kong’s status immediately jeopardizes several aspects of the former British colony’s relationship with the United States, which has so far meant that Hong Kong has been spared punishing tariffs that are a hallmark of Trump’s trade war with Beijing.

For weeks, the Trump administration has been ratcheting up pressure on Beijing over its alleged cover-up of early coronavirus cases. Trump has publicly blamed China for the virus itself and for its outsized severity in the United States.

Beijing, in turn, has suggested the virus originated in U.S. service members, a claim widely rejected by international health experts.

In the past week, however, the pressure from the United States has taken a more serious turn in response to a proposed Chinese security law that threatens the long-standing independence of Hong Kong. The law, formally approved Thursday by China’s People’s Congress, is expected to criminalize most forms of political protest under blanket bans on “sedition” and “subversion.”

On Wednesday, Secretary of State Mike Pompeo delivered a report to Congress declaring that Hong Kong was no longer autonomous from China.

“No reasonable person can assert today that Hong Kong maintains a high degree of autonomy from China, given facts on the ground,” Pompeo said in a statement accompanying the report.

The shift in Hong Kong’s status immediately jeopardizes the former British colony’s favorable trade relationship with the United States, which has so far meant that Hong Kong has been spared punishing tariffs that are a hallmark of Trump’s trade war with Beijing.

Even as relations have grown more hostile, Trump has been reluctant to take action on China that could tip the strained bilateral relationship into an outright confrontation.

As president, Trump is acutely aware of the United States’ interdependence with China as a market for American exports and a supplier of manufactured goods. He also still believes that his phase one trade deal, signed in January, can and will be seen as one of the high points of his presidency, fulfilling a key campaign promise he made in 2016.

Likewise, since the coronavirus arrived in the U.S., Trump has shown little appetite for signing any legislation he thinks could hinder the economic recovery.

==============

CNBC

等左成年

WHO

等左成世

華盛頓---美國總統特朗普週五宣布，他將開始採取措施，取消香港與美國的優惠貿易地位，以回應一項有爭議的新安全法，該法將有效禁止香港的政治抗議和反對派運動。

特朗普在白宮舉行的玫瑰園活動中說："我正在指示我的政府開始取消給予香港不同和特殊待遇的政策豁免。

"我今天的宣布將影響到我們與香港達成的所有協議，從引渡條約，到出口管制和技術，"特朗普說，"我今天的宣布將影響到我們與香港達成的所有協議。"我們將採取行動，撤銷香港作為與中國其他地區單獨的海關和旅遊區的優惠待遇。 "

香港地位的轉變立即危及這個前英國殖民地與美國關係的幾個方面，到目前為止，這意味著香港已經倖免於懲罰性關稅，這是特朗普與北京貿易戰的標誌之一。

幾週來，特朗普政府一直在就北京涉嫌掩蓋早期冠狀病毒病例的問題向北京施壓。特朗普已經公開指責中國對病毒本身以及病毒在美國的外在嚴重性進行了指責。

而北京則認為病毒起源於美國軍人，這一說法遭到國際衛生專家的廣泛駁斥。

然而，在過去一周裡，來自美國的壓力出現了更嚴重的轉折，以回應一項威脅到香港長期以來的獨立的中國安全法提案。中國人民代表大會周四正式批准的這項法律，預計將把大多數形式的政治抗議定為刑事犯罪，一攬子禁止 "煽動 "和 "顛覆"。

週三，美國國務卿蓬佩奧（Mike Pompeo）向國會提交了一份報告，宣布香港不再獨立於中國的自治。

"鑑於當地的實際情況，沒有一個合理的人今天可以斷言，香港保持著對中國的高度自治，"蓬佩奧在報告附送的一份聲明中說。

香港地位的轉變立即危及到這個前英國殖民地與美國的有利貿易關係，這意味著香港到目前為止一直免於懲罰性的關稅，而關稅是特朗普與北京貿易戰的標誌之一。

即使隨著關係變得更加敵對，特朗普也不願意對中國採取可能將緊張的雙邊關係推向直接對抗的行動。

作為總統，特朗普敏銳地意識到美國作為美國出口的市場和製成品供應商，與中國的相互依存關係。他也仍然認為，他在1月簽署的第一階段貿易協議，可以而且將被視為其總統任期內的製高點之一，實現了他在2016年做出的一項重要競選承諾。

同樣，自從冠狀病毒傳入美國以來，特朗普幾乎沒有表現出簽署任何他認為可能阻礙經濟復甦的立法的意願。

諗緊點報道贏國又贏

who 定wto

Who

應該WHO 先啱，我係其他post轉貼

即係要續番bno？
會將特衰變成中國護照一樣去邊都要簽証？
怪唔得依幾日英國突然高調講BNO平權，可能係叫真香港人要用返BNO繼續免簽證待遇

講得出 做得到 有幾多個政客做得到

香港啲金融/會計人點算？ 個個10萬8萬人工一個月 之後點算？

One Country Two System
to
One Country One System
to
Two Country Two System
-Trump 2021

放心，不出十年可以準備拎正式嘅中国护照

4）係最優惠待遇 不過差唔多

twitter要人
上去多謝美國佬

恆指跌５０００點不是夢

Thank you Sir

係就好

有BNO先得咖

要等口交部回應左先

國家隊

真香港人點會無

係新香港嘅開始呀

仲有好遠。。。

睇下星期一個巿爆唔爆

有對信共慘党藍絲父母真係慘

香港一定有重光既一刻

香港人正邁入絕種

等主人order

好緊張

98出世
想要

收皮啦peter五毛
幾時改名呀
你好撚出名

話之佢報fake news 啦

你隻三毛就收皮啦

支共會繼續托

Neo HK from 2020

真...話撚知佢點報 已成定局 最好唔撚報
等班藍屍死撚左都唔知乜事

咁撚出名仲鬧返人

宣佈國安法果晚出哂黎果堆人同所以建制派全部制裁哂

買撚左７００跌

佢ＡＤＲ屌佢老味升１１蚊

星期一開市唔該跌２０蚊

建國之路開始!

你收三毛咋

香港1842-1997

而家先係開始咋, 支那一日未滅一日都未完

算啦
別做小丑

應該仲頂到下。外資唔會一下沽，慢慢沽，嚮個底入返，等班傻仔頂上去，再沽，無間地獄。班大劣佬真係唔識架喎

Fc?

爽:反對美國粗暴干涉中國內政 此等做法是自取滅亡

上天也爲香港而哭了

其實點解好似打哂飛機咁
反而佢講既野好普通 早兩日已經講緊

早半年貿易戰話凍結高官資產 又話加關稅呢啲
其實都係得個講字 雷聲大雨點小

真係取消左獨立關稅其實問題都唔大
美國中國香港三方一齊蝕

我好興奮呀！！！！！！！！
多謝侵侵！！！！！！！

死因：一頂綠帽

2021-∞

1997年6月30果個落雨晚上已經死撚咗

One Country One Condom

走 咱們回家

第四樣不斷loop
唔知笑好定喊好

而家炒撚咗香港咋喎 支共呢？

佢地班冚家產依家個個瀨緊屎加失禁吖

今晚都係落雨，見證二次死亡

[重開] 誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

屈我毛班柒頭咪哩D質素囉

push

其實唔知係咪錯覺
差不多年年香港死忌都落雨

香港市
2021-（中共倒台）

香港97年就已經死左
過左廿幾年 呢口棺材釘竟然係中國同美國一齊揼上去

4)冇講到咁白
話取消特別待遇啫

連高科技出口都收埋皮
支那冇得再偷

快啲一齊燒成灰啦，想睇收成期藍屍仆街

想問下
獨立關稅係世貿比
美國單方面取消左 咁其他國家唔取消
咁有咩用？

中共攞香港做白手套賺外匯同引入科技

續唔續返VISA好
遲啲VISA應該好難續

「香港不會輕易失去獨立關稅區地位，因為香港作為獨立關稅區由世貿組織承認，並由香港特區《基本法》保障。這種國際公認的地位，並不是任何一個國家給予的，也不能被某一個國家任意廢止。 」

咁諗都幾好
橫掂你哋連自己點死都唔在乎

攞料哥反cup贏到開巷

羅致光 IQ幾多

根本就係

香港關係法包埋獨立關稅
而家講明取消關係法
姐係取消埋獨立關稅不遠矣
所以「展開工作」係岩

要等香港把吸血劍停用
真正見到效果先叫攬炒

香港都喊緊啦

支持你繼續信呢段嘢

趕走有軍事背景既中國人都好明顯係叫佢地返中國READY
無論中共開唔開戰
美國嬴左拎左中國塊地仲多問題

陳同佳：唔關我事！

班友連有晒中英文新聞稿都唔撚睇

全部加埋唔過80 羅致光單一助攻IQ 8

係終国香港玩完
所以係1997-2020

有香港關係法保障 先有獨立關稅號、同美元掛勾

無錯
中國香港將會壽終正寢
HKSAR will be dead

CCTVB不敢面對

美國會唔會有相應行動幫返香港支持民主人士唔洗係制裁下一齊受苦唔係係中共打壓同美國制裁兩面夾攻之下香港人一定快收皮過中共

定係美國由頭到尾都係當香港係棋，為左整中共犧牲香港人

同埋有個懶人包打錯
美國終止同WHO合作
而唔係wto

香港啲野最多進出口就係美國

上去多謝人

攞料哥係咪hkaa旗手
整個icon明解

Here is the transcript:

And the key point is:
The United States will also take necessary steps to sanction PRC and Hong Kong officials directly or indirectly involved in eroding Hong Kong’s autonomy and just, if you take a look, smothering, absolutely smothering Hong Kong’s freedom. Our actions will be strong, our actions will be meaningful.

五毛黎

不安全

where

Hong Kong was a glimpse into China’s future, not that Hong Kong would grow into a reflection of China’s past.

收皮了

我由頭到尾都對攬炒好保留，因為似自炒多d
而家俾你地所謂攬炒派搞到咁，我都係講byebye算，唔係我死左中共都未死

估唔到做左咁多年人可以見證到呢個大時代

攞料哥
比著係我寧願自己舉下旗或者街頭抗爭甚至和理非行下街
都無咁好心情日日上水比人狙擊

#42

replay:

唐納德-特朗普總統。 (00:07)
非常感謝你。下午好，謝謝你 謝謝你，我今天在這裡談一談我們的中美關係，以及一些保護美國安全和繁榮的新措施。今天我在這裡談一談我們與中國的關係，以及保護美國安全和繁榮的幾項新措施。中國的不當行為模式是眾所周知的。幾十年來，他們對美國進行了前所未有的掠奪，這在以前沒有人做過。每年在與中國打交道的過程中損失了數千億美元，特別是在上屆政府時期的這些年裡，損失了數千億美元。中國襲擊了我們的工廠，搶走了我們的工作崗位，破壞了我們的產業，竊取了我們的知識產權，違反了他們在世界貿易組織的承諾。

唐納德-特朗普總統。 (00:54)
更糟糕的是，他們被認為是發展中國家，獲得了包括美國在內的其他國家所沒有的各種利益。但是，我從來沒有單獨指責過中國。他們能夠逃脫盜竊，就像以前沒有人能夠逃脫一樣，因為過去的政客們，坦率地說，過去的總統們都是如此。

唐納德-特朗普總統。 (01:19)
但與前人不同的是，我的政府與前人不同的是，我的政府通過談判和鬥爭爭取到了正確的東西。這就是所謂的公平和對等待遇。中國還非法侵占了太平洋的領土，威脅到了航行自由和國際貿易。而且在確保香港的自主權問題上，他們還食言了，對世界食言了。美國希望與中國建立開放和建設性的關係，但實現這種關係需要我們大力維護國家利益。

美國總統唐納德-特朗普。 (01:57)
中國政府不斷違反了對我們和其他許多國家的承諾。這些明擺著的事實不容忽視，也不容忽視。中國政府的瀆職行為使全世界都在承受著痛苦。中國對吳晗病毒的掩蓋，讓這種疾病在全世界範圍內傳播，挑起了一場全球性的大疫情，造成了10多萬美國人的生命損失，全世界100多萬人的生命損失。中國官員無視對世界衛生組織的報告義務，向世界衛生組織施壓，誤導世界 當中國當局首次發現吳晗病毒時，中國官員無視對世界衛生組織的報告義務。

美國總統唐納德-特朗普。 (02:47)
無數的生命被奪走，全球各地都遭受了深刻的經濟損失。他們強烈建議我不要做中國的早期禁令，但我還是做了，而且被證明是百分之百正確的。中國完全控制了世界衛生組織，儘管每年只支付4000萬美元，而美國每年支付的費用大約是4.5億美元，中國已經完全控制了世界衛生組織。

美國總統唐納德-特朗普。 (03:20)
我們已經詳細說明了它必須進行的改革，並與它們直接接觸，但它們拒絕採取行動。由於他們沒有進行所要求的和非常需要的改革，我們今天將終止與世界衛生組織的關係，並將這些資金轉用於其他世界範圍內的、值得迫切的全球公共衛生需求。世界需要中國在病毒問題上給出答案。我們必須要有透明度。中國為什麼要把感染者從武漢關到中國所有其他地區？它沒有去其他地方。它沒有去北京。它不知道去了哪裡，但他們允許他們自由地在世界各地，包括歐洲和美國。

唐納德-特朗普總統。 (04:13)
由此造成的死亡和破壞是無法估量的。我們不僅要為我們自己，而且要為世界其他國家找到答案。這場大流行病凸顯了建立美國經濟獨立，讓我們的關鍵供應鏈放心，保護美國的科技進步的極端重要性。多年來，中國政府一直在進行間諜活動，以竊取我們的工業機密，其中有許多工業機密。今天我將發佈公告，更好地保護我們國家重要的大學研究，並暫停某些來自中國的外國人入境，我們已經認定他們是潛在的安全隱患。

唐納德-特朗普總統。 (05:03)
我也正在採取行動保護美國金融體系的完整性，美國的金融體係是迄今為止世界上最好的。我正在指示我的總統工作小組 "一個金融市場"，研究在美國金融市場上市的中國公司的不同做法，目的是保護美國投資者。投資公司不應該讓他們的客戶在為不遵守同樣規則的中國公司提供融資的過程中承受隱性和不適當的風險。

唐納德-特朗普總統。 (05:39)
美國人有權要求公平和透明。我們正在採取的幾項最重要的行動，都與香港正在發生的令人不安的局勢有關。本週，中國單方面對香港的安全進行了控制。這顯然違反了北京在《一九八四年宣言》中對英國的條約義務和香港基本法的明確規定。它還有27年的時間。中國政府對香港的舉動，是一系列措施中的最新舉措，正在削弱這個城市長期以來非常引以為傲的地位。這是香港人的悲劇，是中國人民的悲劇，也是中國人民的悲劇，更是世界人民的悲劇。

唐納德-特朗普總統。 (06:36)
中國聲稱它是在保護國家安全，但事實是，香港作為一個自由社會是安全和繁榮的。北京的決定顛覆了這一切。它將中國侵略性的國家安全機器的範圍擴大到以前是自由社會的堡壘。中國最近的入侵，以及最近其他削弱香港自由的事態發展，清楚地表明，香港已不再有足夠的自主權，不足以支持我們自回歸以來給予香港的特殊待遇。

唐納德-特朗普總統。 (07:14)
中國已經用一國兩制取代了一國一制的承諾公式。因此，我正指示我的政府開始取消給予香港不同和特殊待遇的政策豁免。我今天的宣布將影響我們與香港簽訂的所有協議，從引渡條約到兩用技術的出口管制等等，都將受到影響，只有少數例外。我們將修改國務院對香港的旅行警告，以反映中國國家安全機構對香港的監視和懲罰的危險性增加。

唐納德-特朗普總統。 (08:00)
我們會採取行動，取消香港作為獨立於中國其他地區的海關和旅遊區的優惠待遇。美國還將採取必要的措施，制裁直接或間接參與侵蝕香港自治的中共和香港官員，如果你看一看，就是扼殺、絕對扼殺香港的自由。我們的行動會很有力，我們的行動會很有意義。

唐納德-特朗普總統：（08:35）。 (08:35)
二十多年前，1997年的一個雨夜，英國士兵在香港降下國旗，中國士兵在香港升起中國國旗。香港人同時為自己的中國傳統和獨特的香港身份感到自豪。香港人希望，在未來的歲月裡，在未來的幾十年裡，中國會越來越像它最璀璨的、最有活力的城市。世界其他地方的人都被一種樂觀的感覺所震撼，認為香港是中國未來的一抹亮色，而不是說香港會成長為中國過去的倒影。在每一個決定中，我都會繼續自豪地捍衛和保護美國的工人、家庭和公民。非常感謝你。謝謝你。

由頭到尾，攬炒都係要拖班港官落水，等佢地生生代代都共享做大灣區人民，你驚你咪走先

攬炒不嬲都係七傷拳 你打人7成自己中十成傷
香港有錢佬收皮 就算你乜柒都無都會受影響
但死都好就係要攬撚住班既得利益者一齊死

預左自損3000,扣敵1000就算打佢300血都爽

人係自私我明
但呢個結果唔係我哋普通市民話炒就炒
我係歡迎+預咗呢個結果

未完架

if we burnt, you fxxking chinazi burn with us

對唔住我就係自私
我要同香港講byebye了

898

邊個夠膽上班台呻失業
即係同我地過唔去

有心咪去到外地 做下任務囉
從來都好鼓勵走到就走

不過千其唔好係依到先話唔想炒

香港不停被郵輪再郵輪 死咗係件好事

黃河之瓜，何堪再摘

走喇咁
記得去D認錢唔認人性既地方先好呀

呢種freerider你旨意佢付出

Revoke Hong Hong

不分化 不割蓆

我希望佢係同路人

炒咪炒 年輕個班驚閪咩我哋有嘅係青春 時間 最多咪由零開始你諗下班冇人性嘅權貴 高官要仆街就開心曬
有幸可以見證歷史

返大灣區啦 橫掂無分別
果邊d人都係咁自私
應該好快識到新朋友

有身邊人係中產 話要走平時講到幾嬲死都守住香港

絕對支持攬撚住死，攬炒好難只係針對奶共狗架啦，但埋單傷起上黎梗係班收成期傷啲。兩層樓都未撚驚過，咁多手足血與淚就係要一獲熟，我無條件支持。

因為今次真係大獲

可以快撚d走嗎？留意到你條撚樣淨係識放負，咁撚唔滿意就走啦 無人留你呀

攬炒係手段 唔係目的
我地要繼續做野香港先會重光架

走啦

係嘅 講真 窮嘅炒都係窮 富嘅炒極咪最多都係有安穩生活
最慘係班中產 小康 可能真係要挨窮

最憎人放負 ig都有幾個 blocked

下？
你岩岩訓醒呀？
逃犯條例就唔大鑊呀

講下啫又唔駛成本, 我身邊大把勝利球迷喇
宜家咪見真章囉

要走個啲好行唔送啦咪周圍放負好冇

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

沒有共產黨就沒有新中國

已經廢事覆個啲人走飽佢

崑崙銀行肯定發過豬頭

屌你老母發洩下d情緒都唔撚得
發洩完仲有俾你班撚屌鬧
一味係到自已呃自已，輸緊都話贏贏贏，死緊都話會重生
我要走？我聽日就可以即走
成班唔識同中共鬥係到亂黎，開心啦而家，整唔死中共但整死自已
你地繼續呃自已攞，我要熄連登啦唔係遲早情緒病

淨係第5已經開心到訓唔到。班狗屌成世人殺人放火都係為左退休有得移民去美國

成班唔識同中共鬥係到亂黎
嘩軍師呀諸葛亮呀

你搵身邊人發洩/自己出去開post講啦 上黎呢類post講好影響人希望你離開香港後會好啲 記住幫手打國際線 thx

係啦你最撚鬥中共 你最叻 發表下你d高見ok?
快撚d走啦 放負狗 你係咪為情緒病 比人屌兩句打哂大大字紅字 威d？

快啲做嘢

距離產生美
我都希望佢離開香港之後情緒會好啲

屌!
同WHO同年同月同日死

Gweilos: Hong Kong? WHO?

新香港估唔到下半年就係支爆嘅嚟臨

仲有五日就到郭文貴跳樓btw

Usa doesn't need who, usa can build another "who"